午餐：07112017（很大唷）

我：

MX姐姐：

我：唔該比杯水我呀

姐姐：死（水）喺嗰邊啦

哈哈哈！

Haha...

ha~

獻醜不如藏拙

我講真㗎

弘b啊🤣🤣🤣🤣

😳😳😛😛

好難食 淋patpat

弘b我而家先食午餐

why 咁晏
有冇得肚餓入去食D野嫁

要輪住食今日食尾圍所以晏咗
可以架食下餅嗰啲無乜所謂的

Hahaha...

文佬B

good?

塊扒好難食

咦 好多番茄